借男同事手機玩，點知發現有偷拍既相 ...

我趁佢去左廁所，好奇開咗佢相薄睇
發現有好多張偷拍女人既相
最近果張係尋日地鐵影！ 另外仲有d扶手電梯，天橋等場境影既，總之就數量好多
個男同事平常既神情都有d 古怪，但估唔到佢竟然真係變態，我除左驚仲有d噁心
大家覺得我為佢好，係咪報驚好d ...?

借我男友ac問

快D去報警

Ok

😑

你而家係侵犯人地私隱呀屌你
快D SHARE啦

開人相簿都係想搵閃卡姐 動機不良
打和啦兩個

有無影你？

巧變態牙
報警拉

冇影你喎 柒頭